會唔會有二手買賣台

有得諗

想賣d 2手底褲同bra 😂😂
有時著左一陣 or 冇著到 買返黎

真既巴打

Pmed

同問

肥仔bra一定好大陣味

同意wo
好多人買賣iphone

會唔會有二手西買賣台